漏帶默書簿被罰留堂 中五女生打老師守行為一年

中五女生因漏帶默書簿回校，遭男老師罰留堂，女生激動起來，向老師揮拳再腳踢多次後離開，老師自行到醫院檢查，其前額紅腫擦傷，背部觸痛，女生其後於警誡下承認一時衝動犯案。案件今在觀塘法院再訊，被控一項襲擊致造成身體傷害罪的女生承認案情，獲准以1000元簽保守行為一年。
17歲中五女生劉慧詩原被控於去年10月31日在將軍澳圓玄學院第三中學班房內，襲擊54歲任教中文及宗教的男教師麥國全。

法庭記者：潘琪慧

見到字都扯扯地

form 5 仲默書？！

我呢D成績好又扮乖既學生,就算平時唔返學唔交功課 D miss呀叔都唔敢奈我何

女番

認真
我中4開始冇默書
但f5嗰年嗰個垃圾miss又玩返默書
當然我就冇溫過書攞100分啦

個老師應該唔係第一次咁樣罰佢，我覺得

3年前開始新制中文應該一定有默書,果12篇範文

蠢左啦
屈非禮嘛

#metoo即刻無事
「嗚 老師成日借啲意罰我留堂
望住我我覺得好噁心好性騷擾 」

自中四就無中文默書了

香港MMA有望，明日之星

聖經新約同舊約各一次

打仔學校

女英雄

原來只係守行為
早知我當年都打個仆街教畜

教畜抵打

留堂都係去留堂班㗎啦
而家d老師邊有時間同你單對單留

圓玄三中
靚次伯
鄧英喜
邱子文
邊間先係將軍澳第一武館

頭三個變好左
邱子文一直都係垃圾集中營，讀唔成書先退學去呢到讀

其實中文好似高中唔會默書
不過Dse 有科叫中國文學，考之前係要背晒所有教過嘅課文（原文原句），所以高中都有機會要默書㗎